cccu event management 面試

小妹有事一問 想問下各位兄弟姐妹有冇人in過 大概會問啲咩問題 我應該點prep?

求大神指點